真心討論：元朗單野，恐怖襲擊唔重要咩?

我明有巴絲驚d人講哂元朗壇野唔講上環
係我心目中，兩單野係一樣咁嚴重
兩單野亦都可以同時一齊講
點解係有人講話咩炒大元朗單野係洩憤only，上環先係做實事，乜撚野道理黎?
何妖被黑吃黑只有第一步
要集最多人通常每星期得一次，我都想多於一次
而今星期呢一發彈藥，無可避免係去左受到中共指使鄉黑針對平民無差別攻擊既恐怖攻擊度
下個星期/如果一星期有兩次遊行咪去返上環果d，但係譴責係可以同時進行
咩叫元朗單野係唔重要?邊個話?